Mevrouw Perry was altijd bijzonder dol op mijn moeder - inderdaad Ik weet niet wie dat niet is - en ze had het haar in vertrouwen verteld; ze had er natuurlijk geen bezwaar tegen dat ze het ons vertelde, maar het was niet te gaan verder: en vanaf die dag tot nu toe heb ik het nooit aan een ziel verteld Ik weet van.
